金永哲(牙哲)有新舞台 冇人講?

@斬

痴線金永哲(牙哲)會唔會太正！！！

無人討論永哲新頭 娛台已死..